區選告捷 股市大升 代表咩？

睇錢行先既藍絲點睇

藍色出黎講下

長輩圖文宣啟動！
民主派大勝 = 股市大升！經濟向好！香港欣欣向榮！

你地成日話影響香港經濟呀

有錢佬玩嘢 唔計

小粉紅：李嘉誠造市

唔好俾佢停
今日股市大升呀！！！

北水升定跌
升又升幾多呀

希望有人做

繼續推俾無留意股市既人知

日日都升架啦
係上星期跌過少少

代表活動吿一段落

代表錯過咗入市機會

局勢穩定，區選止暴制亂。身邊班人開曬香檳贏咗咁

On9真係

你係咪投左垃圾建制

大把大把車落共慘黨塊面到，有民主有經濟

暴徒，做定沽空，中央，夾死D暴徒！曲